<resources>
    <string name="options">Instellingen</string>
    <string name="sort">Sorteren</string>
    <string name="grateful_for2">Ik ben dankbaar voor …</string>
    <string name="delete">Verwijderen</string>
    <string name="add">Opslaan</string>
    <string name="tag_cant_be_empty">The tag mag niet leeg zijn</string>
    <string name="msg_cant_be_empty">Het bericht mag niet leeg zijn</string>
    <string name="edit">Wijzigen</string>
    <string name="filters">Sorteren &amp; tags</string>
    <string name="by_date">Op datum</string>
    <string name="by_likes">Op likes</string>./gra
    <string name="tags">Tags</string>
    <string name="everything">Alles</string>
    <string name="tag_me">Tag hier (bijv. Vriend)</string>
    <string name="grateful_for_title">Waar be je dankbaar voor?</string>
    <string name="grateful_for_title_first_run">Hallo!</string>
    <string name="grateful_for_subtitle_first_run">Begin door iets te noteren waar je dankbaar om bent!</string>
    <string name="pref_widget_category_title">Widget</string>
    <string name="pref_notification_category_title">Notificaties</string>
    <string name="widget_refresh_rate_title">Ververs snelheid</string>
    <string name="five_minutes">5 minuten</string>
    <string name="thirty_minutes">30 minuten</string>
    <string name="one_hour">Per uur</string>
    <string name="four_hours">per 4 uur</string>
    <string name="eight_hours">per 8 uur</string>
    <string name="twelve_hours">Twee keer per dag</string>
    <string name="twenty_four_hours">Dagelijks</string>
    <string name="notification_show_title">Dankbaarheden als notificatie</string>
    <string name="notification_show_summary">Laat een willekeurige dankbaarheid als permanente notificatie verschijnen</string>
    <string name="share">Deel</string>
    <string name="about">Over Gratus</string>
    <string name="about_gratus">Gratus is een eenvoudige app om een goed gevoel en positiveit te bevorderen. Ze biedt een gemakkelijk te bedienen interface die aanmoedigt om te schrijven over de dingen waar we het meest dankbaar voor zijn. \n\nHet gevoel van dankbaarheid hangt vaak samen met blijdschap en een goede geestelijke gezondheid. Zoals Dr. Robert Emmons, professor of Psychology van de universiteit van California-USA zegt: "Er zijn vele zaken in ons leven, groot of klein, waar we dankbaar om kunnen zijn". Gratus zal u helpen om u aan deze zaken te herinneren en iedere keer zorgen voor een glimlach.\n\nGratus draag ik op aan mijn zus en vriendin, waar ik enorm dankbaar om ben.</string>
    <string name="daily_reminder_title">Dagelijkse herinnering</string>
    <string name="daily_reminder_summary">Gaat over de zaken waar u het meest dankbaar om bent gedurende de dag</string>
    <string name="daily_reminder_time_title">Gewenst tijdstip</string>
    <string name="daily_reminder_notif_title">Waar bent u vandaag dankbaar om?</string>
    <string name="daily_reminder_notif_text">Schrijf hier op wat vandaag zo bijzonder maakte!</string>
    <string name="pref_security_category_title">Veiligheid</string>
    <string name="app_lock_title">App lock</string>
    <string name="app_lock_summary">Bescherm je gratus notities</string>
    <string name="app_lock_summary_disabled">Stel eerst een passcode in</string>
    <string name="save">Opslaan</string>
    <string name="passcode_title_create">Maak een passcode aan</string>
    <string name="passcode_title_edit">Wijzig uw passcode</string>
    <string name="delete_message">Weet u zeker dat u deze bijdrage wilt verwijderen?</string>
    <string name="yes">ja</string>
    <string name="cancel">annuleren</string>
    <string name="write_storage_request_msg">Schrijfrechten op uw externe opslag zijn nodig om Gratus toe te staan om afbeeldingen op uw apparaat op te staan</string>
    <string name="allow">Toestaan</string>
    <string name="deny">Weigeren</string>
    <string name="passcode_fingerprint_notice">U heeft de mogelijkheid om te ontgrendelen met uw vingerafdruk. De passcode is dan alleen nodig wanneer een vingerafdruk, om welke reden ook, niet werkt</string>
    <string name="info">Info</string>
    <string name="app_info">App info</string>
    <string name="illustrations">Afbeeldingen</string>
    <string name="virginia_summary">Superstar doodler</string>
    <string name="premium_version_required">De Premium versie is nodig om deze functie te gebruiken</string>
    <string name="unlock_features">Toegang naar alle functies</string>
    <string name="premium_4">Passcode/vingerafdruk beveiliging voor uw persoonlijke notities</string>
    <string name="premium_3">Dagelijkse herinnering om iets op te schrijven waar u die dag dankbaar om bent</string>
    <string name="premium_2">Laat uw notities zien in een widget, die elke N uren/minuten ververst (de tijd is instelbaar)</string>
    <string name="premium_1">Mogelijkheid om uw notities te tonen in het notificatie panel, die ververst elke N uren/minuten (de tijd is instelbaar)</string>
    <string name="features_now">Upgrade om van deze functies gebruik te kunnen maken \uD83D\uDE42</string>
    <string name="you_need_premium">U heeft premium nodig om dit te gebruiken</string>
    <string name="no_snooping_new_pwd">Voer een nieuwe passcode van 4 tot 6 cijfers in</string>
    <string name="snooping_pwd_too_small">Passcode is te kort. Het moet minimaal 4 cijfers lang zijn.</string>
    <string name="wrong_pwd">Foute passcode</string>
    <string name="cant_use_same_pwd">U kunt niet dezelfde passcode gebruiken</string>
    <string name="verify_new_passcode">Verifieer uw nieuwe passcode</string>
    <string name="passcode_no_match">De Passcodes komen niet overeen</string>
    <string name="app_lock_fingerprint_title">Inloggen in Gratus</string>
    <string name="fingerprint_summary">Plaats uw vinger op de sensor</string>
    <string name="passcode">Gebruik passcode</string>
    <string name="confirm_passcode">Bevestig uw passcode</string>
    <string name="are_you_enjoying_gratus">Bent u tevreden met Gratus?</string>
    <string name="care_to_give_it_a_rating">Wilt u een beoordeling geven in de Play Store?</string>
    <string name="sure">jazeker</string>
    <string name="not_now">nu niet</string>
    <string name="want_to_share_feedback">Wilt u feedback geven die helpt om Gratus beter te maken?</string>
    <string name="no_thanks">nee bedankt</string>
    <string name="no">nee</string>
    <string name="notification_is_cancelable_title">Verwijderbare notificatie</string>
    <string name="notification_is_cancelable_summary">Staat toe om een Grateful notitie te verwijderen. U blijft wel notificaties ontvangen</string>
    <string name="faq_question_1">%1$s Waar worden mijn notities opgeslagen?</string>
    <string name="faq_answer_1">Alles dat u schrijft in Gratus wordt opgeslagen op de lokale opslag van uw apparaat, in een speciaal voor Gratus aangemaakte data directory. Deze zijn normaliter niet toegankelijk omdat Android persoonlijke data beschermd met SELinux en stricte toegangsregels.</string>
    <string name="faq_question_2">%1$s Hoe kan ik een backup maken?</string>
    <string name="faq_answer_2">Momenteel gebruikt Gratus het Android\'s ingebouwde backup systeem dat actief is sinds Marshmallow. Wanneer u uw apparaat leegmaakt naar de fabrieksstand dan kunt u alle data terugzetten. In een toekomstige update zal een meer transparante backup mogelijk worden ingebouwd, mogelijkerwijs Google Drive.</string>
    <string name="faq_question_3">%1$s Waar is het hartje/ de like -teller voor?</string>
    <string name="faq_answer_3">Het dient twee doelen. De eerste is om u aan te moedingen om in Gratus uw oudere notities terug te lezen en om ze eventueel nogmaals te \"liken\". Op de tweede plaats beinvloed het hoe vaak bepaalde notities getoond worden in het notificatie-panel/de widget. Meer \"likes\" zorgen voor een grotere kans dat deze notites getoond worden. Daarnaast kunt u de lijst sorteren op \"likes\" in plaats van op datum. Wanneer u de app opent dan ziet u uw meest favoriete notities rechtsboven.</string>
    <string name="faq_question_4">%1$s Waarom is Gratus niet in mijn eigen taal vertaald?</string>
    <string name="faq_answer_4">Het vertalen van apps is kostbaar vanwege een tijdsinvestering en bij iedere update zijn er teksten toegevoegd die ook vertaald moeten worden (en dat kost meer geld dan de opbrengst uit de App-aankopen). Ik maak gebruik van crowd sourcing en de vrije tijd van fantastische gebruikers die helpen om teksten gratis te vertalen. De app zal eventueel in de meest voorkomende talen vertaald worden. Stuur me een E-Mail wanneer u wilt helpen.</string>
</resources>
