<resources>
    <string name="options">Options</string>
    <string name="sort">Trier</string>
    <string name="grateful_for2">Je suis reconnaisant pour...</string>
    <string name="delete">Supprimer</string>
    <string name="add">Sauvegarder</string>
    <string name="tag_cant_be_empty">L\'étiquette ne peut pas être vide</string>
    <string name="msg_cant_be_empty">Le contenu du message ne peut pas être vide</string>
    <string name="edit">Modifier</string>
    <string name="filters">Trier &amp; étiquettes</string>
    <string name="by_date">Par date</string>
    <string name="by_likes">Par j\'aime</string>./gra
    <string name="tags">Étiquettes</string>
    <string name="everything">Tout</string>
    <string name="tag_me">Mets moi une étiquette (ex: Amis)</string>
    <string name="grateful_for_title">En quoi suis je reconnaissant ?</string>
    <string name="grateful_for_title_first_run">Hey salut !</string>
    <string name="grateful_for_subtitle_first_run">Commence par écrire à propors de quelque chose dont tu es reconnaissant !</string>
    <string name="pref_widget_category_title">Widget</string>
    <string name="pref_notification_category_title">Notifications</string>
    <string name="widget_refresh_rate_title">Taux de rafraîchissement</string>
    <string name="five_minutes">5 minutes</string>
    <string name="thirty_minutes">30 minutes</string>
    <string name="one_hour">Toutes les heures</string>
    <string name="four_hours">4 heures</string>
    <string name="eight_hours">8 heures</string>
    <string name="twelve_hours">Deux fois par jours</string>
    <string name="twenty_four_hours">Tous les jours</string>
    <string name="notification_show_title">Messages reconnaissant en tant que notification</string>
    <string name="notification_show_summary">Montrer un message reconnaissant aléatoire en tant que notification permanente</string>
    <string name="share">Partager</string>
    <string name="about">À propos de Gratus</string>
    <string name="about_gratus">Gratus est une application toute simple pour promouvoir une bonne ambiance et de la positivité. Il offre une interface simple  pour vous encourager à écrire à propos de quelque chose dont vous êtes reconnaissant. Le sentiment d\'être reconnaissant est souvent associé avec le bonheur et une bonne santé mentale. En citant le Dr. Robert Emmons, professeur de psychologie à l\'University of California "Il y a beaucoup de chose dans nos vies, grandes et petites, auquels nous pourrions être reconnaissant". Gratus va vous aider à vous souvenir à propos de ces choses et vous fera sourire chaque fois que vous vous souviendrez d\'elles.\n\nGratus est dédicacé à ma soeur et ma copine, pour qui je suis reconnaissant.</string>
    <string name="daily_reminder_title">Rappel journalier</string>
    <string name="daily_reminder_summary">À propos des choses dont vous êtes le plus reconnaissant aujourd\'hui</string>
    <string name="daily_reminder_time_title">Heure d\'alerte</string>
    <string name="daily_reminder_notif_title">En quoi êtes vous reconnaissant aujourd\'hui ?<string>
    <string name="daily_reminder_notif_text">Écris ce qui à rendu ce jour spécial !</string>
    <string name="pref_security_category_title">Sécurité</string>
    <string name="app_lock_title">Vérrouillage de l\'application</string>
    <string name="app_lock_summary">Protège tes messages reconnaissant des regards indiscretss</string>
    <string name="app_lock_summary_disabled">Indique d\'abord un mot de passe</string>
    <string name="save">Save</string>
    <string name="passcode_title_create">Créer un mot de passe</string>
    <string name="passcode_title_edit">Modifier le mot de passe</string>
    <string name="delete_message">Es-tu sûre de vouloir supprimer ce message ?</string>
    <string name="yes">oui</string>
    <string name="cancel">annuler</string>
    <string name="write_storage_request_msg">Les droits d\'écriture sur le support de stockage externe est requis pour sauvegarder les photos prises avec Gratus sur le stockage de ton appareil</string>
    <string name="allow">Autoriser</string>
    <string name="deny">Refuser</string>
    <string name="passcode_fingerprint_notice">Vous pourrez utiliser votre capteur d\'empreinte digitale pour déverrouiller. Le mot de passe n\'est requis que si le capteur ne fonctionne pas ou est inaccessible.</string>
    <string name="info">Informations</string>
    <string name="app_info">Information sur l\'application</string>
    <string name="illustrations">Illustrations</string>
    <string name="virginia_summary">La superstar des doodles</string>
    <string name="premium_version_required">La version premium est requise pour utiliser cette fonction</string>
    <string name="unlock_features">Débloquer toutes les fonctions</string>
    <string name="premium_4">Protection par mot de passe/empreinte digitale pour vos messages privés</string>
    <string name="premium_3">Rappel journalier d\'écrire à propos d\'une chose pour laquelle vous êtes reconnaissant aujourd\'hui</string>
    <string name="premium_2">Montrer les messages dans un widget, ce rafraîchissant toutes les N heures/minutes (temps configurable)<string>
    <string name="premium_1">Possibilité de mettre vos messages reconnaissant dans le panneau de notification, ce rafraîchissant toutes les N heures/minutes (temps configurable)</string>
    <string name="features_now">Passer sur la version premium pour avoir toutes ces fonctions magique \uD83D\uDE42</string>
    <string name="you_need_premium">Tu as besoin de la version premium pour utiliser ceci</string>
    <string name="no_snooping_new_pwd">Entre un nouveau mot de passe de 4 à 6 chiffres</string>
    <string name="snooping_pwd_too_small">Le mot de passe est trop petit. Il doit faire 4 chiffres minimum</string>
    <string name="wrong_pwd">Mauvais mot de passe</string>
    <string name="cant_use_same_pwd">Tu ne peux pas ré-utiliser le même mot de passe</string>
    <string name="verify_new_passcode">Vérifie ton nouveau mot de passe</string>
    <string name="passcode_no_match">Les mots de passe ne correspondent pas</string>
    <string name="app_lock_fingerprint_title">Passer sur Gratus</string>
    <string name="fingerprint_summary">Place ton doigt sur le capteur</string>
    <string name="passcode">Utiliser le mot de passe</string>
    <string name="confirm_passcode">Confirme ton mot de passe</string>
    <string name="are_you_enjoying_gratus">As-tu apprécié Gratus jusqu\'ici ?</string>
    <string name="care_to_give_it_a_rating">Veux-tu évaluer Gratus sur le Play Store ?</string>
    <string name="sure">biensûr</string>
    <string name="not_now">pas maintenant</string>
    <string name="want_to_share_feedback">Envie de partager ton retour d\'expérience pour aider à rendre Gratus meilleur ?</string>
    <string name="no_thanks">non merci</string>
    <string name="no">non</string>
    <string name="notification_is_cancelable_title">Notification rejetable</string>
    <string name="notification_is_cancelable_summary">Autoriser une notification reconnaissante à être rejetée. Le rappel continuera quand même.</string>
    <string name="faq_question_1">%1$s Où sont sauvegardés mes messages ?</string>
    <string name="faq_answer_1">Tous les messages que tu mets sur Gratus sont sauvegardés sur ton appareil, dans un dossier de données privé de Gratus. Ils sont inaccessible par des moyens d\'accès normaux puisque Android protège les données privés des applications avec SELinux et des permissions strictes.</string>
    <string name="faq_question_2">%1$s Comment je sauvegarde mes messages ?</string>
    <string name="faq_answer_2">Pour le moment Gratus utilise le système de sauvegarde d\'Android qui a été introduit avec Android Marshmallow, donc si vous effacez votre appareil et démarrez à zéro vous pouvez restaurer tel que c\'était avant. Dans une mise à jour future, une manière plus transparente de sauvegarde sera implémenté, probablement avec Google Drive.</string>
    <string name="faq_question_3">%1$s A quoi sert le coeur/compteur de j\'aime ?</string>
    <string name="faq_answer_3">Il sert à deux chose. L\'une est de vous encourager à revenir sur Gratus et relire vos anciens messages reconnaissant et éventuellement les mettres en \"j\'aime\" une nouvelle fois. Plus de \"j\'aime\" donne une plus grande chance d\'avoir ces messages qui apparaissent. De plus puisque tu peux trier par \"j\'aime\" au lieu de par date, quand tu ouvres l\'application tu verra tes favoris directement tout en haut.</string>
    <string name="faq_question_4">%1$s Pourquoi Gratus n\'est pas traduit dans ma langue ?</string>
    <string name="faq_answer_4">Traduire des applications est coûteux à cause de l\'investissement initial (avec beaucoup mots pour commencer) mais avec chaque mise à jour, de nouvelles phrases sont ajoutés et doivent être traduites (et ça coûte plus d\'argent que l\'achat in-app pour débloquer toutes les fonctionnalités). Je fais en sorte d\'utiliser le crowd sourcing (production participative) et le bon vouloir des utilisateurs qui utilisent leurs temps libre pour traduire ces phrases gratuitement. Éventuellement, l\'application sera traduite dans les langues les plus communes. Si vous voulez aider, envoyez moi un e-mail.</string>
</resources>