<resources>
    <string name="options">Opções</string>
    <string name="sort">Ordenar</string>
    <string name="grateful_for2">Agradeço por…</string>
    <string name="delete">Apagar</string>
    <string name="add">Salvar</string>
    <string name="tag_cant_be_empty">A etiqueta não pode estar em branco</string>
    <string name="msg_cant_be_empty">A mensagem não pode estar em branco</string>
    <string name="edit">Editar</string>
    <string name="filters">Organizar &amp; etiquetas</string>
    <string name="by_date">Por data</string>
    <string name="by_likes">Por curtidas</string>./gra
    <string name="tags">Etiquetas</string>
    <string name="everything">Tudo</string>
    <string name="tag_me">Etiquete-me (ex.: Amigos)</string>
    <string name="grateful_for_title">Pelo que você é grato?</string>
    <string name="grateful_for_title_first_run">E aí!</string>
    <string name="grateful_for_subtitle_first_run">Comece escrevendo sobre algo pelo qual você é grato!</string>
    <string name="pref_widget_category_title">Widget</string>
    <string name="pref_notification_category_title">Notificações</string>
    <string name="widget_refresh_rate_title">Taxa de atualização</string>
    <string name="five_minutes">5 minutos</string>
    <string name="thirty_minutes">30 minotas</string>
    <string name="one_hour">A cada hora</string>
    <string name="four_hours">4 horas</string>
    <string name="eight_hours">8 4 horas</string>
    <string name="twelve_hours">Duas vezes por dia</string>
    <string name="twenty_four_hours">Diariamente</string>
    <string name="notification_show_title">Notas de gratitude como uma notificação</string>
    <string name="notification_show_summary">Mostrar notas aleatórias de gratidão como uma notificação permanente</string>
    <string name="share">Compartilhar</string>
    <string name="about">Sobre Gratus</string>
    <string name="about_gratus">Gratus é um app simples para promover positividade e boas vibrações. Oferece uma interface simples para nos encorajar a escrever sobre as coisas pelas quais somos gratos.\n\nO sentimento de gratidão normalmente está associado com felicidade e boa saúde mental. De acordo com Dr. Robert Emmons, professor de psicologia na Universidade da Califórnia, "há muitas coisas na nossa vida, grandes e pequenas, pelas quais podemos ser gratos". Gratus vai te ajudar a se lembrar dessas coisas e fazer você sorrir toda vez que você for lembrado delas.\n\nDedico Gratus à minha irmã e à minha namorada, pelas quais eu sou muito grato.</string>
    <string name="daily_reminder_title">Lembrete diário</string>
    <string name="daily_reminder_summary">Sobre as coisas pelas quais você foi mais grato no dia</string>
    <string name="daily_reminder_time_title">Hora do alerta</string>
    <string name="daily_reminder_notif_title">Pelo que você é grato hoje?</string>
    <string name="daily_reminder_notif_text">Escreva o que fez o dia de hoje especial!</string>
    <string name="pref_security_category_title">Segurança</string>
    <string name="app_lock_title">Bloqueio do aplicativo</string>
    <string name="app_lock_summary">Proteja suas notas Gratus de olhos curiosos</string>
    <string name="app_lock_summary_disabled">Primeiro, configure uma senha</string>
    <string name="save">Salvar</string>
    <string name="passcode_title_create">Criar uma senha</string>
    <string name="passcode_title_edit">Trocar sua senha</string>
    <string name="delete_message">Você tem certeza que quer apagar essa nota?</string>
    <string name="yes">sim</string>
    <string name="cancel">cancelar</string>
    <string name="write_storage_request_msg">Permissão de Escrita no Armazenamento Externo é necesssária para salvar as fotos que você tira com o Gratus no seu dispositivo</string>
    <string name="allow">Permitir</string>
    <string name="deny">Negar</string>
    <string name="passcode_fingerprint_notice">Você poderá utilizar suas digitais para desbloquear. A senha é exigida somente em caso de a digital não funcionar ou estiver de alguma forma inacessível</string>
    <string name="info">Informação</string>
    <string name="app_info">Informações do aplicativo</string>
    <string name="illustrations">Ilustrações</string>
    <string name="virginia_summary">Superstar doodler</string>
    <string name="premium_version_required">Versão premium necessária para usar esse recurso</string>
    <string name="unlock_features">Desbloquear todos os recursos</string>
    <string name="premium_4">Proteção por senha/digital para suas notas pessoais</string>
    <string name="premium_3">Lembrete diário para lembrar das coisas pelas quais você foi grato no dia</string>
    <string name="premium_2">Mostre notas em um widget que atualiza a cada N horas/minutos (duração configurável)</string>
    <string name="premium_1">Possibilidade de mostrar notas de gratitude no painel de notificações, atualizado a cada N horas/minutos (duração configurável)</string>
    <string name="features_now">Obtenha todos esses recursos mágicos \uD83D\uDE42</string>
    <string name="you_need_premium">Você precisa da versão premium para usar isso</string>
    <string name="no_snooping_new_pwd">Escolha uma senha de 4 a 6 dígitos</string>
    <string name="snooping_pwd_too_small">A senha é muito curta. Ela precisa ter ao menos 4 dígitos.</string>
    <string name="wrong_pwd">Senha incorreta</string>
    <string name="cant_use_same_pwd">Você não pode usar a mesma senha</string>
    <string name="verify_new_passcode">Confirme sua nova senha</string>
    <string name="passcode_no_match">As senhas não conferem</string>
    <string name="app_lock_fingerprint_title">Faça login no Gratus</string>
    <string name="fingerprint_summary">Coloque seu dedo sobre o sensor de digitais</string>
    <string name="passcode">Usar senha</string>
    <string name="confirm_passcode">Confirme sua senha</string>
    <string name="are_you_enjoying_gratus">Você está curtindo o Gratus?</string>
    <string name="care_to_give_it_a_rating">Se importa de avaliá-lo na Play Store?</string>
    <string name="sure">claro</string>
    <string name="not_now">agora não</string>
    <string name="want_to_share_feedback">Gostaria de enviar um comentário para fazer o Gratus melhor?</string>
    <string name="no_thanks">não, obrigado</string>
    <string name="no">não</string>
    <string name="notification_is_cancelable_title">Notificação dispensável</string>
    <string name="notification_is_cancelable_summary">Permite dispensar uma notificação de gratidão. Você ainda a verá a cada atualização.</string>
    <string name="faq_question_1">%1$s Onde minhas notas estão sendo salvas?</string>
    <string name="faq_answer_1">Todas as notas que você posta no Gratus são salvas no armazenamento local do seu dispositivo, em uma pasta privada do Gratus. Elas são inacessíveis por meios normais, pois o Android protege dados privados com SELinux e permissões estritas.</string>
    <string name="faq_question_2">%1$s Como fazer backup das minhas notas?</string>
    <string name="faq_answer_2">Por enquanto, o Gratus usa o sistema de backup interno do Android que foi introduzido com o Android Marshmallow, de forma com que você possa recuperar tudo de novo caso você apague seu dispositivo e comece de novo. Em uma atualização futura, uma funcionalidade de backup mais transparente será implementada, provavelmente por meio do Google Drive.</string>
    <string name="faq_question_3">%1$s Para que serve o contador de corações/curtidas?</string>
    <string name="faq_answer_3">Por duas razões. Uma é encorajar você a voltar para o Gratus e reler notas antigas de gratidão, eventualmente \"curtindo\" elas de novo. Outra é influenciar como as notas aparecem nas notificações/widget. Mais \"curtidas\" significa uma chance maior dessas notas surgirem. Também, como você pode ordenar suas notas por \"curtidas\" ao invés de data, você verá suas notas favoritas no topo quando abrir o app.</string>
    <string name="faq_question_4">%1$s Por que o Gratus não está traduzido para o meu idioma?</string>
    <string name="faq_answer_4">Traduzir apps custa caro por causa do investimento inicial (tem um monte de palavras pra começar), mas com cada atualização novas mensagens são adicionadas que precisam ser traduzidas (e custa mais dinheiro do que a compra única dentro do app para desbloquear todos os recursos). Eu faço uso de crowd sourcing e da boa vontade de usuários incríveis que usam do tempo livre deles para traduzir essas mensagens de graça. Eventualmente o app vai estar traduzido nos idiomas mais comuns. Se quiser ajudar, me envie um e-mail.</string>
</resources>