<resources>
    <string name="options">Pengaturan</string>
    <string name="sort">Urutkan</string>
    <string name="grateful_for2">Saya bersyukur untuk…</string>
    <string name="delete">Hapus</string>
    <string name="add">Simpan</string>
    <string name="tag_cant_be_empty">Tanda tidak boleh kosong</string>
    <string name="msg_cant_be_empty">Pesan tidak boleh kosong</string>
    <string name="edit">Ubah</string>
    <string name="filters">Urut &amp; tandai</string>
    <string name="by_date">Menurut tanggal</string>
    <string name="by_likes">Menurut like</string>
    <string name="tags">Tanda</string>
    <string name="everything">Semuanya</string>
    <string name="tag_me">Tandai (misal. Teman-teman)</string>
    <string name="grateful_for_title">Apa yang anda syukuri?</string>
    <string name="grateful_for_title_first_run">Halo!</string>
    <string name="grateful_for_subtitle_first_run">Mulai dengan menulis hal-hal yang anda syukuri</string>
    <string name="pref_widget_category_title">Widget</string>
    <string name="pref_notification_category_title">Notifikasi</string>
    <string name="widget_refresh_rate_title">Waktu refresh</string>
    <string name="five_minutes">5 menit</string>
    <string name="thirty_minutes">30 menit</string>
    <string name="one_hour">Per jam</string>
    <string name="four_hours">4 jam</string>
    <string name="eight_hours">8 jam</string>
    <string name="twelve_hours">Dua kali sehari</string>
    <string name="twenty_four_hours">Per hari</string>
    <string name="notification_show_title">Pesan syukur sebagai notifikasi</string>
    <string name="notification_show_summary">Tampilkan pesan syukur acak sebagai notifikasi permanen</string>
    <string name="share">Bagikan</string>
    <string name="about">Tentang Gratus</string>
    <string name="about_gratus">Gratus adalah aplikasi simple yang mempromosikan sifat baik dan positivitas. Gratus memiliki tampilan sederhana yang mendorong untuk menulis hal-hal yang kita syukuri.\n\nMerasa bersyukur sering dihubungkan dengan kebahagian dan kesehatan mental yang baik. Mengutip Dr. Robert Emmons, profesor di bidang Psikologi di Universitas California "Banyak hal yang terjadi dalam hidup kita, baik besar maupun kecil, yang kita mungkin syukuri". Gratus akan membantu anda mengingat hal-hal tersebut dan membuat anda tersenyum setiap kali anda melihatnya.\n\nGratus ditujukan kepada mereka yang saya sangat syukuri, adik saya dan pacar saya.</string>
    <string name="daily_reminder_title">Pengingat harian</string>
    <string name="daily_reminder_summary">Ingatkan anda tentang hal yang anda syukuri pada hari ini</string>
    <string name="daily_reminder_time_title">Waktu peringatan</string>
    <string name="daily_reminder_notif_title">Apa yang anda syukuri hari ini?</string>
    <string name="daily_reminder_notif_text">Tulislah hal yang membuat hari ini spesial!</string>
    <string name="pref_security_category_title">Keamanan</string>
    <string name="app_lock_title">Kunci</string>
    <string name="app_lock_summary">Amankan pesan-pesan Gratus anda</string>
    <string name="app_lock_summary_disabled">Siapkan kode sandi terlebih dahulu</string>
    <string name="save">Simpan</string>
    <string name="passcode_title_create">Buat kode sandi</string>
    <string name="passcode_title_edit">Ganti kode sandi</string>
    <string name="delete_message">Apakah anda yakin ingin mengahpus pesan ini?</string>
    <string name="yes">ya</string>
    <string name="cancel">batal</string>
    <string name="write_storage_request_msg">Izin Mengakses Penyimpanan diperlukan untuk menyimpan gambar/foto yang anda ambil dengan Gratus</string>
    <string name="allow">Izinkan</string>
    <string name="deny">Tolak</string>
    <string name="passcode_fingerprint_notice">Anda dapat menggunakan sidik jari untuk membuka kunci Gratus. Kode sandi diperlukan saat anda tidak dapat membuka menggunakan sidik jari anda</string>
    <string name="info">Info</string>
    <string name="app_info">Info apl</string>
    <string name="illustrations">Illustrasi</string>
    <string name="virginia_summary">Doodler superstar</string>
    <string name="premium_version_required">Versi premium diperlukan untuk menggunakan fitur ini</string>
    <string name="unlock_features">Buka semua fitur</string>
    <string name="premium_4">Proteksi kode sandi/sidik jari untuk pesan-pesan anda</string>
    <string name="premium_3">Pengingat harian untuk menuliskan hal-hal yang anda syukuri</string>
    <string name="premium_2">Tampilkan pesan dalam widget setiap waktu (waktu dapat dikonfigurasikan)</string>
    <string name="premium_1">Tampilkan pesan dalam notifikasi setiap waktu (waktu dapat dikonfigurasikan)</string>
    <string name="features_now">Upgrade untuk mendapatkan fitur-fitur ajaib ini \uD83D\uDE42</string>
    <string name="you_need_premium">Anda perlu versi premium untuk menggunakan ini</string>
    <string name="no_snooping_new_pwd">Masukkan sandi sepanjang 4 sampai 6 digit</string>
    <string name="snooping_pwd_too_small">Sandi terlalu pendek. Anda perlu minimal 4 digit</string>
    <string name="wrong_pwd">Kode sandi salah</string>
    <string name="cant_use_same_pwd">Anda tidak dapat menggunakan sandi yang sama</string>
    <string name="verify_new_passcode">Verifikasikan sandi baru anda</string>
    <string name="passcode_no_match">Sandi tidak cocok</string>
    <string name="app_lock_fingerprint_title">Masuk ke Gratus</string>
    <string name="fingerprint_summary">Posisikan jari anda ke sensor sidik jari</string>
    <string name="passcode">Gunakan sandi</string>
    <string name="confirm_passcode">Masukkan sandi anda</string>
    <string name="are_you_enjoying_gratus">Apakah anda menikmati Gratus?</string>
    <string name="care_to_give_it_a_rating">Dapatkah anda memberi Gratus penilaian di Play Store?</string>
    <string name="sure">ya</string>
    <string name="not_now">jangan sekarang</string>
    <string name="want_to_share_feedback">Ingin membagikan pesan yang dapat membuat Gratus menjadi lebih baik?</string>
    <string name="no_thanks">tidak, terima kasih</string>
    <string name="no">tidak</string>
    <string name="notification_is_cancelable_title">Notifikasi dapat dibatalkan</string>
    <string name="notification_is_cancelable_summary">Izinkan notifikasi dari Gratus untuk dapat dibatalkan. Anda akan terus mendapat notifikasi setiap waktu peringatan</string>
    <string name="faq_question_1">%1$s Disimpan dimanakah pesan-pesan saya?</string>
    <string name="faq_answer_1">Semua pesan yang anda tulis di Gratus disimpan di penyimpanan lokal anda, di direktori tersembunyi Gratus. Direktori tersebut tidak dapat diakses secara normal karena pengamanan yang ditetapkan oleh Android.</string>
    <string name="faq_question_2">%1$s Bagaimana cara untuk mencadangkan pesan-pesan saya?</string>
    <string name="faq_answer_2">Untuk sekarang, Gratus menggunakan fungsi cadangkan bawaan yang diperkenalkan di Android Marshmallow, jadi apabila anda menghapus data perangkat anda, anda dapat mengembalikan pesan-pesan anda. Di update yang akan datang, fungsi cadangkan yang lebih transparan (mungkin Google Drive?) akan diimplementasikan.</string>
    <string name="faq_question_3">%1$s Apa fungsi penghitung like/hati?</string>
    <string name="faq_answer_3">Penghitung tersebut memiliki dua fungsi. Fungsi pertamanya adalah untuk memotivasi anda untuk kembali ke Gratus dan membaca pesan-pesan terdahulu anda dan mendorong anda untuk me-like kembali pesan-pesan tersebut. Kedua, jumlah like mempengaruhi seberapa sering pesan tampil di notifikasi/widget. Lebih banyak like berarti sebuah pesanakan tampil lebih sering. Selain itu juga anda dapat mengurutkan pesan berdasarkan jumlah like, jadi anda dapat melihat pesan favorit anda saat membuka Gratus.</string>
    <string name="faq_question_4">%1$s Mengapa Gratus tidak diterjemahkan kedalam bahasa saya?</string>
    <string name="faq_answer_4">Menejermahkan aplikasi membutuhkan banyak biaya (karena terdapat banyak kata dalam sebuah aplikasi) dan pada tiap pembaharuan yang mengganti kata/teks, harus ada terjemahan yang baru/yang perlu diperbaharui (semua ini memerlukan lebih banyak dana dibanding harga yang diperlukan untuk membeli versi premium aplikasi ini). Saya menggunakan sistem crowd-sourcing dan bantuan pengguna-pengguna aplikasi ini yang menerjemahkan aplikasi ini dengan waktu luang mereka sendiri secara gratis. Alhasil, aplikasi ini akan diterjemahkan ke bahasa-bahasa yang umum digunakan. Jika anda berniat membantuk menerjemahkan, kirimkan saya e-mail.</string>
</resources>