<resources>
    <string name="options">Opzioni</string>
    <string name="sort">Ordina</string>
    <string name="grateful_for2">Sono grato per…</string>
    <string name="delete">Elimina</string>
    <string name="add">Salva</string>
    <string name="tag_cant_be_empty">Il tag non può essere vuoto</string>
    <string name="msg_cant_be_empty">Il corpo del messaggio non può essere vuoto</string>
    <string name="edit">Modifica</string>
    <string name="filters">Ordina &amp; tags</string>
    <string name="by_date">Per data</string>
    <string name="by_likes">Per likes</string>./gra
    <string name="tags">Tags</string>
    <string name="everything">Tutti</string>
    <string name="tag_me">Taggami (e.g. Amici)</string>
    <string name="grateful_for_title">Per cosa sei grato?</string>
    <string name="grateful_for_title_first_run">Ehilà!</string>
    <string name="grateful_for_subtitle_first_run">Inizia scrivendo qualcosa per cui sei grato!</string>
    <string name="pref_widget_category_title">Widget</string>
    <string name="pref_notification_category_title">Notifiche</string>
    <string name="widget_refresh_rate_title">Aggiorna voti</string>
    <string name="five_minutes">5 minuti</string>
    <string name="thirty_minutes">30 minuti</string>
    <string name="one_hour">Ogni ora</string>
    <string name="four_hours">4 ore</string>
    <string name="eight_hours">8 ore</string>
    <string name="twelve_hours">Due volte al giorno</string>
    <string name="twenty_four_hours">Giornalmente</string>
    <string name="notification_show_title">Note gratificanti come notifiche</string>
    <string name="notification_show_summary">Mostra gratificanti note casuali come notifiche permanenti</string>
    <string name="share">Condividi</string>
    <string name="about">A proposito di Gratus</string>
    <string name="about_gratus">Gratus è un\'applicazione semplice per promuovere buone vibrazioni e positività. Esso offre un\'interfaccia semplice per incoraggiare a scrivere le cose per le quali siamo più grati.\n\nLa sensazione di essere grati è spesso associata alla felicità e alla buona salute mentale. Citando il Dr. Robert Emmons, professore di psicologia all\'università di California \"Ci sono varie cose nella nostra vita, entrambe grande e piccole, per le quali dovremmo essere grati\". Gratus ti aiuterà a ricordare queste cose ed a farti sorridere ogni volta che ti ricorderai di esse.\n\nGratus è dedicato a mia sorella e alla mia ragazza, per le quali sono molto grato.</string>
    <string name="daily_reminder_title">Promemoria giornaliero</string>
    <string name="daily_reminder_summary">A proposito delle cose per le quali sei grato dal giorno</string>
    <string name="daily_reminder_time_title">Tempo d\'allerta</string>
    <string name="daily_reminder_notif_title">Per cosa sei grato oggi?</string>
    <string name="daily_reminder_notif_text">Scrivi sotto cosa ha reso speciale questo giorno!</string>
    <string name="pref_security_category_title">Sicurezza</string>
    <string name="app_lock_title">Blocco applicazione</string>
    <string name="app_lock_summary">Proteggi le note di Gratus da occhi indiscreti</string>
    <string name="app_lock_summary_disabled">Inizia ad impostare una password</string>
    <string name="save">Salva</string>
    <string name="passcode_title_create">Crea una password</string>
    <string name="passcode_title_edit">Cambia la tua password</string>
    <string name="delete_message">Sei sicuro di voler eliminare questa nota?</string>
    <string name="yes">si</string>
    <string name="cancel">cancella</string>
    <string name="write_storage_request_msg">Il permesso alla memoria interna è necessario per salvare le foto che effettui con Gratus nel tuo dispositivo.</string>
    <string name="allow">Concedi</string>
    <string name="deny">Nega</string>
    <string name="passcode_fingerprint_notice">Sarai in grado di utilizzare la tua impronta digitale per sbloccare. La password è richiesta nel caso in cui l\'impronta digitale non funziona o non sia accessibile in qualche modo</string>
    <string name="info">Info</string>
    <string name="app_info">Info sull\'app</string>
    <string name="illustrations">Illustrazioni</string>
    <string name="virginia_summary">Superstar doodler</string>
    <string name="premium_version_required">La versione premium è richiesta per utilizzare quest\'opzione</string>
    <string name="unlock_features">Sblocca tutte le caratteristiche</string>
    <string name="premium_4">La password/l\'impronta digitale sono una protezione per le tue note personali</string>
    <string name="premium_3">Promemoria quotidiano per scrivere qualcosa di grato per la giornata</string>
    <string name="premium_2">Mostra note in un widget, aggiornamento ogni N ore / minuti e configurabile)</string>
    <string name="premium_1">Possibilità di mostrare note grate nel pannello di notifica, aggiornamento ogni N ore / minuti (configurabile dall\'utente)</string>
    <string name="features_now">Aggiorna per ottenere tutte queste magiche caratteristiche \uD83D\uDE42</string>
    <string name="you_need_premium">È necessario il premium per utilizzare questo</string>
    <string name="no_snooping_new_pwd">Immetti una nuova password da 4 a 6 caratteri</string>
    <string name="snooping_pwd_too_small">La password è troppo corta. Deve essere minimo di 4 caratteri.</string>
    <string name="wrong_pwd">Password sbagliata</string>
    <string name="cant_use_same_pwd">Non puoi riutilizzare la stessa password</string>
    <string name="verify_new_passcode">Verifica la tua nuova passowrd</string>
    <string name="passcode_no_match">Le password non corrispondono</string>
    <string name="app_lock_fingerprint_title">Entra in Gratus</string>
    <string name="fingerprint_summary">Posiziona il tuo dito sul sensore</string>
    <string name="passcode">Utilizza password</string>
    <string name="confirm_passcode">Conferma la tua password</string>
    <string name="are_you_enjoying_gratus">Ti piace ancora Gratus?</string>
    <string name="care_to_give_it_a_rating">Puoi valutarlo nel Play Store?</string>
    <string name="sure">certo</string>
    <string name="not_now">non ora</string>
    <string name="want_to_share_feedback">Vuoi condividere un feedback che renderà migliore Gratus?</string>
    <string name="no_thanks">no grazie</string>
    <string name="no">no</string>
    <string name="notification_is_cancelable_title">Notifica cancellabile</string>
    <string name="notification_is_cancelable_summary">Consente la cancellazione di una grata notifica. Verrà comunque richiesto ogni aggiornamento</string>
    <string name="faq_question_1">%1$s Dove vengono salvate le mie note?</string>
    <string name="faq_answer_1">Tutte le note che posti su Gratus sono salvate nel internal storage del tuo dispositivo, in una directory privata di Gratus. Sono inaccessibili in modo normale, poiché Android protegge i dati privati di app con SELinux e autorizzazioni rigorose.</string>
    <string name="faq_question_2">%1$s Come posso fare il backup alle mie note?</string>
    <string name="faq_answer_2">Attualmente Gratus utilizza il sistema di backup integrato di Android, che è stato introdotto con Android Marshmallow, quindi se si resetta il dispositivo e si avvia nuovamente è possibile ripristinare tutto ciò che era nell\'app. In un futuro aggiornamento verrà implementata una funzionalità di backup più trasparente, probabilmente Google Drive.</string>
    <string name="faq_question_3">%1$s A cosa serve il contatore cuore/mi piace?</string>
    <string name="faq_answer_3">Serve per due scopi. Uno è quello di incoraggiarvi a tornare a Gratus e leggere le vecchie note riconoscenti e, alla fine, \"ripetere\" esse. Il secondo è influenzare quanto spesso le note appaiono nella notifica/widget. Maggiori \"likes\" è uguale ad una maggiore probabilità di avere le note visualizzate. Inoltre poiché puoi ordinare l\'elenco delle note con \"likes\" invece della data, quando apri l\'applicazione vedrai le tue note preferite in cima</string>
    <string name="faq_question_4">%1$s Perché Gratus non è tradotto nella mia lingua?</string>
    <string name="faq_answer_4">La traduzione dell\'app è costosa a causa dell\'investimento iniziale (con molte parole da cominciare), ma con ogni aggiornamento vengono aggiunte nuove stringhe che devono essere tradotte (e costa più soldi rispetto all\'unico acquisto in-app per sbloccare tutte le funzionalità). Faccio uso della fonte di sourcing e della buona volontà di utenti straordinari che usano il proprio tempo libero per tradurre queste stringhe gratuitamente. Alla fine l\'applicazione verrà localizzata nelle lingue più comuni. Se vuoi aiutare mandami una e-mail</string>
    <string name="tag_cant_have_whitespace">Il tag non può avere spazi vuoti</string>
    <string name="preset_themes">Temi precaricati</string>
    <string name="themes">Temi</string>
    <string name="pick_image">Seleziona un\'immagine</string>
    <string name="have_a_nice_day_title">Notifica motivazionale</string>
    <string name="have_a_nice_day_summary">Un messaggio giornaliero \"Abbi una bella giornata!\" con una bella illustrazione per iniziare la tua giornata bene ed energicamente!</string>
    <string name="have_a_nice_day_time_title">Tempo d\'avviso della notifica</string>
    <string name="smile">Sorridi!</string>
    <string name="unlock_features_themes">E\' necessario che sblocchi la versione premium per selezionare questi bei temi</string>
    <string name="only_pictures_title">Mostra solo le note con le immagini</string>
    <string name="like">Mi piace questo!</string>
</resources>