<resources>
    <string name="options">Επιλογές</string>
    <string name="sort">Ταξινόμηση</string>
    <string name="grateful_for2">Είμαι ευγνώμων…</string>
    <string name="delete">Διαγραφή</string>
    <string name="add">Αποθήκευση</string>
    <string name="tag_cant_be_empty">Η ετικέτα δεν μπορεί να είναι κενή</string>
    <string name="msg_cant_be_empty">Το κείμενο δεν μπορεί να είναι κενό</string>
    <string name="edit">Επεξεργασία</string>
    <string name="filters">Ταξινόμηση &amp; ετικέτες</string>
    <string name="by_date">Βάση ημέρας</string>
    <string name="by_likes">Βάση likes</string>
    <string name="tags">Ετικέτες</string>
    <string name="everything">Όλα</string>
    <string name="tag_me">Προσθέστε με σε ετικέτα (π.χ. Φίλοι)</string>
    <string name="grateful_for_title">Γιατί είστε ευγνώμων;</string>
    <string name="grateful_for_title_first_run">Γειά σας!</string>
    <string name="grateful_for_subtitle_first_run">Ξεκινήστε γράφοντας κάτι για το οποίο είστε ευγνώμων!</string>
    <string name="pref_widget_category_title">Widget</string>
    <string name="pref_notification_category_title">Ειδοποιήσεις</string>
    <string name="widget_refresh_rate_title">Συχνότητα ανανέωσης</string>
    <string name="five_minutes">5 λεπτά</string>
    <string name="thirty_minutes">30 λεπτά</string>
    <string name="one_hour">Ωριαία</string>
    <string name="four_hours">4 ώρες</string>
    <string name="eight_hours">8 ώρες</string>
    <string name="twelve_hours">Δύο φορές την ημέρα</string>
    <string name="twenty_four_hours">Ημερησιώς</string>
    <string name="notification_show_title">Ευγνόμωνες σημειώσεις ως ειδοποιήσεις</string>
    <string name="notification_show_summary">Εμφάνιση τυχαίων σημειώσεων ως μόνιμες ειδοποιήσεις</string>
    <string name="share">Διαμοιρασμός</string>
    <string name="about">Σχετικά με το Gratus</string>
    <string name="about_gratus">Το Gratus είναι μια απλή εφαρμογή για την προώθηση καλής αύρας και θετικότητας. Προσφέρει μια απλή διεπαφή για να σας ενθαρρύνει να γράφετε τα πράγματα για τα οποία νιώθετε ευγνώμων.\n\nΗ αίσθηση του να είσαι ευγνώμων συχνά συνδέεται με την ευτυχία και την καλή ψυχική υγεία. Αναφερόμενος στον Dr. Robert Emmons καθηγητής Ψυχολογίας στο πανεπιστήμιο της Καλιφόρνια "Υπάρχουν πολλά πράγματα στην ζωή μας, τόσο μεγάλα όσο και μικρά, που θα μπορούσαμε να είμαστε ευγνώμονες". Το Gratus θα σας βοηθήσει να θυμάστε αυτά τα πράγματα και να χαμογελάτε κάθε φορά που θα τα θυμάστε.\n\nΤο Gratus είναι αφιερωμένο στην αδερφή και την κοπέλα μου, για τις οποίες είμαι πολύ ευγνώμων.</string>
    <string name="daily_reminder_title"Ημερήσια υπενθύμιση</string>
    <string name="daily_reminder_summary">Για να γράψετε για τα πράγματα για τα οποία σας κάνουν να νιώθετε ευγνώμων την κάθε ημέρα σας</string>
    <string name="daily_reminder_time_title">Χρόνος ειδοποίησης υπενθύμισης</string>
    <string name="daily_reminder_notif_title">Γιατί είσαι ευγνώμων σήμερα;</string>
    <string name="daily_reminder_notif_text">Γράψε τι έκανε την σημερινή ημέρα ξεχωριστή</string>
    <string name="pref_security_category_title">Ασφάλεια</string>
    <string name="app_lock_title">Κλείδωμα εφαρμογής</string>
    <string name="app_lock_summary">Προστατεύστε το Gratus από αδιάκριτα μάτια!</string>
    <string name="app_lock_summary_disabled">Ρυθμίστε έναν κωδικό πρόσβαση πρώτα</string>
    <string name="save">Αποθήκευση</string>
    <string name="passcode_title_create">Δημιουργία κωδικού πρόσβασης</string>
    <string name="passcode_title_edit">Αλλαγή κωδικού πρόσβασης</string>
    <string name="delete_message">Είστε σίγουρος ότι θέλετε να διαγράψετε αυτή την σημείωση;</string>
    <string name="yes">ναι</string>
    <string name="cancel">ακύρωση</string>
    <string name="write_storage_request_msg">Χρειάζονται δικαιώμα εγγραφής σε εξωτερικό χώρο αποθήκευσης για να μπορείτε να αποθηκεύετε στην συσκευή σας τις φωτογραφίες που τραβάτε με το Gratus</string>
    <string name="allow">Να Επιτραπεί</string>
    <string name="deny">Απαγόρευση</string>
    <string name="passcode_fingerprint_notice">Θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε το δακτυλικό σας αποτύπωμα για να ξεκλειδώσετε. Ο κωδικός πρόσβασης απαιτείται μόνο σε περίπτωση που το δακτυλικό αποτύπωμα δεν λειτουργρεί ή είναι απροσπέλαστο.</string>
    <string name="info">Πληροφορίες</string>
    <string name="app_info">Πληροφορίες εφαρμογής</string>
    <string name="illustrations">Εικονογραφήσεις</string>
    <string name="virginia_summary">Superstar doodler</string>
    <string name="premium_version_required">Απαιτήται η premium έκδοση για να χρησιμοποιήσετε αυτή τη λειτουργία</string>
    <string name="unlock_features">Ξεκλείδωμα όλων των λειρουργιών</string>
    <string name="premium_5">Ένα πλήθος από 17 όμορφα θέματα για να αντικατοπρίσετε την προσωπικότητα και την διάθεσή σας</string>
    <string name="premium_4">Προστασία με κωδικό/δακτυλικό αποτύπωμα για τις προσωπικές σας σημειώσεις</string>
    <string name="premium_2">Εμφάνιση σημειώσεων σε widget, ανανέωση κάθε N ώρες/λεπτά (ο χρόνος είναι παραμετροποιήσημος)</string>
    <string name="premium_1">Δυνατότητα εμφάνισης ευγνώμονων ειδιοποίσεων στην μπάρα ειδοποιήσεων, ανανέωση κάθε N ώρες/λεπτά (ο χρόνος είναι παραμετροποιήσημος)</string>
    <string name="premium_1_title">Μαγικές ειδοποιήσεις</string>
    <string name="premium_2_title">Παίρνετε ένα widget, παίρνετε ένα widget, όλοι παίρνουν ένα widget</string>
    <string name="premium_4_title">Προστασία που ούτε ο James Bond δεν μπορεί να παραβιάσει</string>
    <string name="premium_5_title">Εκφράστε τον ευαυτό σας με ένα χρώμα</string>
    <string name="features_now">Αναβαθμήστε για να έχετε όλα τα μαγικά χαρακτηριστικά \uD83D\uDE42</string>
    <string name="you_need_premium">Χρειάζεστε την premium έκδοση της εφαρμογής για να το χρησιμοποιήσετε</string>
    <string name="no_snooping_new_pwd">Βάλτε έναν νέο κωδικό πρόσβασης μήκους 4 εώς 6 χαρακτήρων</string>
    <string name="snooping_pwd_too_small">Ο κωδικός πρόσβασης είναι πολύ μικρός. Χρειάζεται να είναι τουλάχιστον 4 χαρακτήρες</string>
    <string name="wrong_pwd">Λάθος κωδικός πρόσβασης</string>
    <string name="cant_use_same_pwd">Δεν μπορείτε να χρησιμοποιήσετε ξανά τον ίδιο κωδικό πρόσβασης</string>
    <string name="verify_new_passcode">Επιβεβαιώστε τον νέο κωδικό πρόσβασης</string>
    <string name="passcode_no_match">Οι κωδικού πρόσβασης δεν ταιριάζουν</string>
    <string name="app_lock_fingerprint_title">Είσοδος στο Gratus</string>
    <string name="fingerprint_summary">Τοποθετήστε το δάχτυλό σας στον σένσορα</string>
    <string name="passcode">Χρήση κωδικού πρόσβασης</string>
    <string name="confirm_passcode">Επιβεβαίωση κωδικού πρόσβασης</string>
    <string name="are_you_enjoying_gratus">Απολαμβάνεται το Gratus μέχρι στιγμής;</string>
    <string name="care_to_give_it_a_rating">Ενδιαφέρεστε να βαθμολογήσετε το Gratus στο Play Store ;</string>
    <string name="sure">σίγουρα</string>
    <string name="not_now">όχι τώρα</string>
    <string name="want_to_share_feedback">Θέλετε να μοιραστείτε τις εντυπώςσεις για να βοηθήσετε να γίνει το Gratus καλύτερο;</string>
    <string name="no_thanks">Όχι ευχαριστώ</string>
    <string name="no">όχι</string>
    <string name="notification_is_cancelable_title">Απορρίψημες ειδοποιήσεις</string>
    <string name="notification_is_cancelable_summary">Επιτρέπει σε μια ευγνώμων ειδοποίηση να απορριφθεί. Εξακολουθείτε να λαμβάνετε ειδοποιήσεις σε κάθε ανανέωση.</string>
    <string name="faq_question_1">%1$s Που αποθηκεύονται οι σημειώσεις μου;</string>
    <string name="faq_answer_1">Όλες οι σημειώσεις που δημοσιεύετε στο Gratus αποθηκεύονται στον τοπικό αποθηκευτικό χώρο της συσκευής, στον ιδιωτικό κατάλογο δεδομένων του Gratus. Είναι απροσπέλαστα με κανονικά μέσα, δεδομένου ότι το Android προστατεύει τα ιδιωτικά δεδομένα της εφαρμογής με SELinux και αυστηρά δικαιώματα.</string>
    <string name="faq_question_2">%1$s Πώς να δημιουργήσω αντίγραφα ασφαλείας των σημειώσεών μου;</string>
    <string name="faq_answer_2">Προς το παρόν, το Gratus χρησιμοποιεί το ενσωματομένο σύστημα αντιγράφων ασφαλείας του Android που παρουσιάστηκε με το Android Marshmallow, οπότε αν κάνετε εκκαθάριση δεδομένων στην συσκευή σας και ξεκινήσετε εκ νέου, μπορείτε να επαναφέρετε τα πάντα στην προηγούμενη κατάστασή τους. Σε μελλοντική έκδοση θα χρησιμοποιηθεί πιο διαφανείς λειτουργεία δημιουργίας αντιγράφων ασφαλείας, πιθανώς το Google Drive.</string>
    <string name="faq_question_3">%1$s Τι είναι ο μετρητής καρδίας/line;</string>
    <string name="faq_answer_3">Εξυπηρετεί δύο σκοπούς. Ο ένας είναι να σας ενθαρρύνει να επιστρέψετε στο Gratus και να ξαναδιαβάσετε παλαιότερες ευγνώμονες σημειώσεις και τελικά να τις «ξαναζήσετε». Δεύτερον επηρεάζει το πόσο συχνά εφμανίζονται οι σημριώσεις στις εδιοποίησεις/widget. Περισσότερα \"likes\" ισοδυναμούν με περισσότερες πιθανότητες να εμφανιστούν αυτές οι σημειώσεις. Επίσης αφού μπορείτε να ταξινομήσετε την λίστα των σημειώσεων με βάση τα \"likes\" αντί για την ημερομηνία, όταν ανοίγετε την εφαρμογή θα δείτε τις αγαμαπημένες σας σηεμειώσεις ακριβώς στην αρχή.</string>
    <string name="faq_question_4">%1$s Γιατί το Gratus δεν είναι μεταφρασμένο στην γλώσσα μου;</string>
    <string name="faq_answer_4">Η μετάφραση των εφαρμογών είναι δαπανηρή λόγω της αρχικής επένδυσης (πολλές λέξεις για να αρχίσουμε), αλλά με κάθε ενημέρωση προσίθενται και νέες που πρέπει να μεταφραστούν (και κοστίζουν περισσότερο από την -μια φορά- αγορά της εφαρμογής για να ξεκλειδώσετε όλες τις λειτουργίες). Με την βοήθεια της κοινότητας και των κατακληκτικών χρηστών που χρησιμοποιούν τον δικό τους ελεύθερο χρόνο για να μεταφράσουν τις λέξεις αυτές δωρεάν. Τελικά η εφαρμογή θα είναι διαθέσιμη στις πιο κοινές γλώσσες. Αν θέλετε να βοηθήσετε μπορείετε να μου στείλετε e-mail</string>
    <string name="tag_cant_have_whitespace">Η ετικέτα δεν μπορεί να περιέχει κενά</string>
    <string name="preset_themes">Προεπιλεγμένα θέματα</string>
    <string name="themes">Θέματα</string>
    <string name="pick_image">Επιλογή εικόνας</string>
    <string name="have_a_nice_day_title">Ειδοποιήσεις παρακίνησης</string>
    <string name="have_a_nice_day_summary">Ένα καθημεινό μήνυμα "Καλημέρα!" με μια όμορφη εικόνα για να ξεκινήσετε την μέρας νιώθωντας υπέροχα και γεμάτοι ενέργεια!</string>
    <string name="have_a_nice_day_time_title">Χρόνος εμφάνισης ειδοποίησης</string>
    <string name="smile">Χαμογέλα!</string>
    <string name="unlock_features_themes">Χρειάζεται να ξεκλειδώσετε την premium έκδοση για να διαλέξετε αυτά τα όμορφα θέματα</string>
    <string name="only_pictures_title">Εμφάνιση μόνο σημειώσεων με φωτογραφία</string>
    <string name="like">Μου αρέσει!</string>
</resources>