<resources>
    <string name="options">Настройки</string>
    <string name="sort">Отсортировать</string>
    <string name="grateful_for2">Я благодарен за…</string>
    <string name="delete">Удалить</string>
    <string name="add">Сохранить</string>
    <string name="tag_cant_be_empty">Тег не может быть пустым</string>
    <string name="msg_cant_be_empty">Тело сообщения не может быть пустым</string>
    <string name="edit">Отредактировать</string>
    <string name="filters">Отсортировать и теги</string>
    <string name="by_date">По дате</string>
    <string name="by_likes">По количеству нравившихся.</string>
    <string name="tags">Теги</string>
    <string name="everything">Всё</string>
    <string name="tag_me">Поставьте тег (например, «Друзья»)</string>
    <string name="grateful_for_title">За что вы благодарны?</string>
    <string name="grateful_for_title_first_run">Привет!</string>
    <string name="grateful_for_subtitle_first_run">Начните с написания о чем-то, за что вы благодарны!</string>
    <string name="pref_widget_category_title">Виджет</string>
    <string name="pref_notification_category_title">Уведомления</string>
    <string name="widget_refresh_rate_title">Частота обновления</string>
    <string name="five_minutes">5 минут</string>
    <string name="thirty_minutes">30 минут</string>
    <string name="one_hour">Каждый час</string>
    <string name="four_hours">4 часа</string>
    <string name="eight_hours">8 часов</string>
    <string name="twelve_hours">Два раза в день</string>
    <string name="twenty_four_hours">Ежедневно</string>
    <string name="notification_show_title">Благодарственные заметки в качестве уведомления</string>
    <string name="notification_show_summary">Показать случайные благодарственные заметки в качестве постоянного уведомления</string>
    <string name="share">Поделиться</string>
    <string name="about">О приложении Gratus</string>
    <string name="about_gratus">Gratus - это простое приложение, которое поощряет волны позитива и хорошие отношения. Это приложение представляет собой простой интерфейс, в котором можно записываиь вещи, за которые мы очень благодарны.\n\nЧувство благодарности часто ассоциируется с счастьем и хорошим психическим здоровьем. Как однажды сказал доктор Роберт Эммонс, профессор психологии Калифорнийского университета, «В нашей жизни много вещей, и большие и маленькие, за которые мы можем быть благодарны». Gratus поможет вам вспомнить об этих вещах и Вы будете улыбаться при каждом воспоминании.\n\nGratus посвящен моей сестре и моей подруге - за них я очень благодарен.</string>
    <string name="daily_reminder_title">Ежедневное напоминание</string>
    <string name="daily_reminder_summary">Ежедневно напоминать о том, за что Вы больше всего благодарны</string>
    <string name="daily_reminder_time_title">Время оповещения</string>
    <string name="daily_reminder_notif_title">Чему или кому Вы сегодня благодарны?</string>
    <string name="daily_reminder_notif_text">Запишите, чем отличился сегодняшний день!</string>
    <string name="pref_security_category_title">Безопасность</string>
    <string name="app_lock_title">Блокировка приложения</string>
    <string name="app_lock_summary">Защитите свои заметки в Gratus от посторонних глаз</string>
    <string name="app_lock_summary_disabled">Сначала установите пароль</string>
    <string name="save">Сохранить</string>
    <string name="passcode_title_create">Создать пароль</string>
    <string name="passcode_title_edit">Поменять пароль</string>
    <string name="delete_message">Вы уверены, что Вы хотите удалить эту заметку?</string>
    <string name="yes">да</string>
    <string name="cancel">отмена</string>
    <string name="write_storage_request_msg">Разрешение писать на память Вашего телефона нуждается, чтобы сохранять снимки, которые вы делаете с помощью приложения Gratus</string>
    <string name="allow">Разрешить</string>
    <string name="deny">Отказать</string>
    <string name="passcode_fingerprint_notice">Вы сможете использовать отпечаток пальца для разблокировки приложения. Код доступа требуется на всякий случай, если отпечаток не работает или недоступен каким-либо образом</string>
    <string name="info">Информация</string>
    <string name="app_info">Информация о приложении</string>
    <string name="illustrations">Иллюстрации</string>
    <string name="virginia_summary">Иллюстратор суперзвезда</string>
    <string name="premium_version_required">Премиум-версия необходима для использования этой функции</string>
    <string name="unlock_features">Разблокировать все функции</string>
    <string name="premium_4">Защита паролем / отпечатком пальца для ваших личных заметок</string>
    <string name="premium_3">Ежедневное напоминание написать о чем-то, за что вы благодарны в тот день</string>
    <string name="premium_2">Возможность показывать заметки в виджете, который можно настроить обновляться каждые N часов / минут)</string>
    <string name="premium_1">Возможность показывать благодарственные заметки в виде уведомления, которое обновляется каждые N часов / минут (можно менять)</string>
    <string name="features_now">Купите премиум-версию, чтобы получить все эти магические функции \uD83D\uDE42</string>
    <string name="you_need_premium">Вам нужна премиум-версия, чтобы использовать эту функцию</string>
    <string name="no_snooping_new_pwd">Введите новый пароль в длине от 4 до 6 цифр.</string>
    <string name="snooping_pwd_too_small">Пароль слишком короткий; Он должен иметь длину не менее 4 цифр</string>
    <string name="wrong_pwd">Неправильный пароль</string>
    <string name="cant_use_same_pwd">Вы не можете повторно использовать один и тот же код доступа</string>
    <string name="verify_new_passcode">Введите свой новый пароль ещё раз</string>
    <string name="passcode_no_match">Пароли не соответствуют друг другу</string>
    <string name="app_lock_fingerprint_title">Зайти в Gratus</string>
    <string name="fingerprint_summary">Коснитесь датчика отпечатков пальцев</string>
    <string name="passcode">Использовать код доступа</string>
    <string name="confirm_passcode">Подтвердите свой пароль</string>
    <string name="are_you_enjoying_gratus">Вам нравится приложение Gratus?</string>
    <string name="care_to_give_it_a_rating">Хотите оставить рейтинг на Google Play Store?</string>
    <string name="sure">конечно</string>
    <string name="not_now">не сейчас</string>
    <string name="want_to_share_feedback">Хотите поделиться отзывами, которые помогут сделать Gratus ещё лучше?</string>
    <string name="no_thanks">нет спасибо</string>
    <string name="no">нет</string>
    <string name="notification_is_cancelable_title">Уведомление можно убрать</string>
    <string name="notification_is_cancelable_summary">Allows a grateful notification to be dismissed. You\'ll still be prompted every refresh</string>
    <string name="faq_question_1">%1$s Куда сохраняются мои заметки?</string>
    <string name="faq_answer_1">Все заметки, которые вы публикуете в Gratus, сохраняются на памяти вашего устройства, и только доступны приложению Gratus. Они недоступны другими средствами, поскольку Android защищает личные данные приложения с помощью SELinux и строгих разрешений.</string>
    <string name="faq_question_2">%1$s Как я могу сделать резервную копию своих заметок?</string>
    <string name="faq_answer_2">Сейчас Gratus использует встроенную систему дублирования в Android, которую добавили с обновлением Android Marshmallow, так что если Вы переустановите Вашу систему вы сможете восстановить всё как было. В будущем обновлении Gratus добавится новая система дублирования, вероятно Google Drive.</string>
    <string name="faq_question_3">%1$s Для чего нужен счетчик в виде сердца?</string>
    <string name="faq_answer_3">Он служит двум целям. Одна из них - побудить вас вернуться в Gratus и перечитать прочитанные благодарные заметки и, в конечном итоге, «полюбить» их опять. Во-вторых, количество лайков влияет на то, как часто заметки появляются в уведомлениях или в виджете. Кроме того, поскольку вы можете сортировать список заметок по количеству лайков вместо даты, Вы сможете сделать, чтобы Вы видели свои любимые заметки первыми.</string>
    <string name="faq_question_4">%1$s Почему Gratus не переведён на мой родной язык?</string>
    <string name="faq_answer_4">Профессиональный​ перевод приложений стоит дорого из-за количества слов сначала, но с каждым обновлением добавляются новые строки, которые необходимо перевести, и в конечном итоге это стоит больше денег, чем стоимость разблокировки всех функций. Я использую добрую волю волшебных пользователей, которые тратят свое свободное время для перевода этих строк бесплатно. В конечном итоге, приложение будет переведено на самые популярные языки. Если вы хотите помочь, пришлите мне емайл.</string>
</resources>